黑警社會亂打人已是常態

咪撚慣啊

以前單係呢樣嘢，已經有足夠理由黎個百萬大遊行！
白衫黨、黑警會勾結，全部暴行都一定要一直推到全部涉案者受國際法律制裁
點可以比佢走數？！？！
好撚嬲

Btw 日日睇住 手足被拉、流血，真心覺得香港人真係武力抗爭唔到係咁比人禁住黎打點撚算